曾志偉賣豪宅勁賺9,500萬

藝人曾志偉早年買下清水灣豪宅，日前售出賺25倍，此乃位於西貢清水灣的彩濤別墅洋房，實用面積1,789平方呎，據土地註冊處資料顯示，該物業於1988年以403萬元購入，是次易手以1億元售出，每呎作價約5.6萬元，帳面獲利達9,597萬元。據知，該物業並未有在市場上放售。

除了志偉外，藝人汪明荃也是此屋苑住戶，她於1987年以293萬元購入，至今仍居於此。她接受訪問得知志偉的單位以高價賣出時說：「我冇諗過去到咁高價錢喎！因為我從來都諗住係自己住，都唔打算賣出去，從來都冇去格過價。（係咪因為風水好，所以價錢賣得咁高？）咁自己住咗咁多年，又真係住得幾舒服o架 ！有露台、兩個車位，自己住落都好鍾意。」

個老豆係係黑警

如果我哋可以好似紅衛兵咁抄佢家就好囉 呢啲人唔值得咁有錢

係咪走資移民啊

諗住走資走佬去外國退休？

不要讓他跑掉

笑緊你地班連登仔啊

計返通漲其實賺幾多?

笑咩？死矮撚死老嘢

支共你係咪要錢呀，有目標呀

你班死仔幾時先罷食壽桃牌呀

所以我一早唔信依個世界有報應依回事

未到最後 who knows

雖然矮，一世人食咁多女，又賺咁多錢

當年400萬等於依家咩價值？

可能好似佢老豆咁
想去台灣

新聞話係同一樓盤有業主買
好明顯係心頭好
個價高到唔正常啦

呢排個個偽人係咁賣樓走資咁款

1988 到依家32年

剩睇通脹（）

到2019年尾都係得3倍左右，賺8千7百萬

當買恆指（長遠高過通脹），有10幾倍
仲賺5千幾萬

黃埔花園70萬樓下有交易

89年
九巴司機月薪 4000左右
茶廳午餐 20左右
豬仔包 1蚊雞
屯門新樓兩房40萬左右

樓價真係拋離左其他物價升幅好多倍

紅衛兵當年做左唔少仆街野，你引發紅潮，最終浸死埋你雖然佢搵錢手法未必符合你道德，但錢呢樣野從來無道唔道德，所以只有笑貧不笑娼，佢無犯法，你共佢產，結果呢？睇返歷史，大量人口被屠殺、人食人、政治鬥爭、冤案、文物破壞，連大陸官方都認左自己當年唔啱，你反而唔努力搵錢，學埋啲白痴野，咁想不勞而獲，內在同拎綜援嘅新香港人有咩分別?你值得叫黃絲?抑或蝗絲?你有咩資格似佢咁有錢先?你拍過獎門人娛樂過當年大部分香港人，定對香港社會有咩實際供獻?

不過賺幾多錢呢啲通常都係數字遊戲
佢上年賣嘅話唔止賺呢個數
不過呢啲有錢佬都唔自在呢啲數目
係啲師奶學生打工仔先喺度計下計下

讀吓歷史啦

仲呢d人唔值咁有錢

得反而更信，明明係條傻鳩都咁撚好運，上世唔知做左乜好事，不過下世佢就仆硬街，老強左藍潔英害到作呢世咁慘

冇得沒收敵人資產
攪革命嚟做乜

幾十年前買落層樓到依加升值轉手大賺就叫唔值得咁有錢要抄佢家，咁洗唔洗抄埋bob叔
毓民講得岩，比你班友有權力，一定恐怖過共產黨

敵人都要拎佢去審

如果查完，佢堆資產佢係通蕃賣國拎返黎，我地先有資格無收，佢靠自己既能力搵既我地無資格收

米奇老鼠都要比人收資產

講呢堆on9野之前，諗吓你同共產黨有咩分別，好多國家革完命，都有你呢種人出現，對於大部分普通人黎講，你呢種人獲得權力仲仆街過佢地要推返既政權

你望吓#28 先

應該都唔少啦

收尾幾年痛苦又點
一早享受咗幾十年

而家睇返無間道2開頭呢一段就覺得坎坷

人地身家都唔止呢d零頭啦

志矮哥做乜學燒山賣樓呀，大家都知燒山燈嫁啦。一個唔該賣完就升到啪啪聲咁點算好。

福祿壽好似得佢靜

個老豆客死台灣

話你on9怕你嬲
去到最後抵你老母做雞都比你講到你老母善終

有錢咪得 要咩有咩

召喚鋼鍊大總統

佢前排中三T都收幾千萬

呢排好多豪宅套現

因為佢前十世都係行善，點知下世都係行惡

明明就係個天唔抵得佢行善所以要佢行惡

其實由始至終只係證實咗鄧光熒有份
曾志偉有份個錄音係大陸人剪接上去

咁得閒剪佢上去
btw有無做過佢自己先知

近排啲偽人係咁賣樓

波台五毛假膠黎
特登引你鬧

問題係
佢已經賺左成億啦

收成期廢老瘋狂炒高樓價，然後屌後生仔唔上進，最後套現走資。

佢個女係台灣人，另一個女冇記錯嫁左去加拿大，一家團聚係外國

以前做偽人搵錢易過宜家
果陣既物價一套1985年既福星高照都3000萬
拍兩三套已經夠買一棟豪宅

連登仔移民=做牛做馬
撐警移民=嘆世界

吳準少

佢做錯咩事

做黃衛兵鬥黃先

走資

呢啲撚屌仲未洗死既

念起藍潔瑛

你拎左成人身分證未？

人地點唔值咁多錢？

先唔好講人品定藍黃。淨係套獎門人可以長青到由王菲4大天王個個爭住上去做到而家都唔只呢個價。仲有佢為電影既作品

啲錢最後咪留返俾仔，仔女喺邊咪去邊囉

睇錯咗就是革命
嚇死我

😂連登仔係窮西公屋仔 唔怪得收成期既人咁憎黃絲
有部分人係仇富
打住反共產主義 但又想共人產

當然 如果筆錢係貪返黎 係應該有懲罰
但矮仔係咪貪返黎 我就唔太覺啦 當年做藝人買豪宅有幾奇

頂爺都話自己拍一套戲就買一層樓
係無人估到香港樓會癲升

開始套現

豪宅市場同一般指標唔可比啦無流動性，定價主觀，呢d靚位靚盤十年都無人肯放，一放大把有錢佬要，理得你五千定一億

你strong hold 700, bitcoin, tsla.... 大把平民都有得玩既機會，但有幾多個中

C朗出左一個ig post幾百萬
Johnny depp拍一套幾億

藝人名人值唔值市場話事

一個香港殿堂級藝人有幾個億身家唔多啦獎門人個亞洲都有播

佢做戲唔差,做主持又頂級,圈內多朋友,點解靠實力同運氣發達要比連登仔抄家

我自己就唔仇富到想抄矮仔偉家
我既睇法係88年400幾萬計返物價指數大約等於而家2000萬左右, 資產升值部分太誇張會透支左社會既生產力, 甚至係透支左一啲仲未出世既下一代, 我比較讚成增值稅以免業主過度騎劫社會財富, 我知你會話人地一買一賣你情我願, 但呢個只係微觀經濟學觀點, 文明世界正係經過宏觀理性思考先會有類似稅制, 增值稅同抄家式有好大分別

移民大媽區。

人唔要啦，錢留低。

醒目

早餐 8 蚊。

我罷食其華月餅。

係又點，有權力就得，我有權我係直升機上揼藍絲全家落地添呀

我唔否定曾志偉係叻仔亦對香港有貢獻, 但係靠資產增值既部分得到既收穫已經遠遠over左佢既財富生產力, 遠遠over 左佢對社會既貢獻變成係對社會既掠奪, 我比較主張要收資產增值稅

連佢咁奶共都賣樓走資，可能有支那內幕，爆lu爆lu

80 90年代
物價變得好快下
年年平均7至10% 咁升
當時銀行活期都閒閒地2厘
靠記憶當時物價正負兩年可以有一定誤差

香港長期通脹平均 3%，32 年物價 = 1.03^32 = 2.575 倍。 2.575 乘 400 萬 = 1030 萬 。
佢跑赢通脹 8 到 9 倍。

我反毓民，但呢樣我同意，睇下法國大革命就知。

條仆街玩爛個娛樂圈就走 唔講佢貪污老豆，玩埋咁多女，拍戲打真軍...開心

# 28 係PR 。

咁你要理解下咩叫共業 佢老姦人 受果個人可能係你

屌，愛黨愛港，居然賣樓

條友大陸好多掛名董事 你懂的

佢啲錢有幾多%係真係幕前演藝所得
地位隻手遮天唔用嚟搵錢就真係笨

唯一公平嘅係大家都會老死
而壞人往往活得比在嘅好

上網見到同一樓盤一樣大放緊8800
佢個個可以賣到一億 幾大都放啦

就算佢故意引人罵，共產文革思想喺世界任何一度都唔啱，一定要比人罵嚟警惕，社會進步唔係靠惰性，係靠智慧知識（白領同專業人士）、勞動力（藍領）、冒險心（資本家）三者配合滿足需求。勞工咁唔想"被剝削"，資本家可以唔"冒險"撒資走，唔投資落香港開公司開職位比你撈，可以只炒美股中股嚟搵錢，使鬼理你班香港人將來種菜定養魚。你估你班大陸後代真係有寶?

人地憑合法本事搵返嚟嘅錢，憑咩法律依據去剝奪他人財產，佢咁樣同蘇聯、德納粹分別係邊?仲話自己係香港人?港豬、蝻亞、屯門nana 都比佢識諗，咁鍾意共產，去北韓啦，等白頭山皇族教你咩叫真正共產。

你咪撚走呀

有個黑警老豆係唔同

收皮啦五毛
Blocked-牙東囝

Thanks 已block

富者越富 貧者越貧

麥記$20有找

咁呢個就唔係佢一個人既問題啦係經濟同體制問題

08年開始印錢，貨幣貶值資產價值膨脹，無產有產個距離拉到史無前例嘅程度

再講係香港收既稅邊係香港人用，拎曬去起垃圾送中啦

係香港呢異形地方，先可以賣物業賺咁多倍

屌得好
以為大聲就江覆到香港
含撚啦

on9,
咁你用下腦
沒收中共資產啦

填數定走資自己諗
一間買左咁耐既樓依d時間先黎放?

但照俾獸性打

幫班藍屍，狗，律政師，高官申請定先

2018一篇新聞

....售價 1,100 萬美元。厲害的是，這房子巴菲特爺爺 1971 年只花了 15 萬美元就買到手了。....

32年25倍
平均一年10.5%
呢啲數 小學生都識計

你老母都有份

你都幾天真

唔好咁天真啦香港人

東囝 你惡撚過共產黨

世界第一投資物，1st edition 1996 出既寵物小精靈卡。原盒完美PSA10 未開，咩都唔洗做，2x年升值10000 倍。1盒可以賣到180 萬美金

寵物小精靈卡，原盒PSA10 未開封，齋擺喺度20年升10000 倍

月薪升5倍
午餐升2-3倍
包升3-5倍
樓升10 倍

如果唔計住屋，食物價都唔係升好多

引用國安法抄佢家

點解錢冇分道唔道德？

想走？國安

屌，5萬幾蚊呎買清水灣
我買貝沙灣洋房唔好？

起碼我細個睇電視識佢, but who the fuck are you

嗱連登仔好簡單嘅啫
佢冇樓呢就想你地都冇
佢冇嘅嘢呢就數臭你
佢有嘅呢就自己吹，例如話自己公屋係人生贏家

總之有錢過自己就唔得啦！

抄家

班偽人， 有錢佬個個賣樓， 一定收到風樓市冧啦